連狗我屌你老母做咩delete個post呀？？？

連狗一定係嗰種會出賣巴打絲打既人, 應該黑警一問佢攞資料佢就會即刻交人, 完全唔會好似林早洩 用自己錢幫會員請律師打官司

練狗應該要學下telegram, Telegram 拒絕交條 金鎖匙畀俄羅斯政府, 就係為咗保障user嘅私隱

連狗正一垃圾

Btw DWade而家係咪好淆底

其實我哋係咪怪錯咗連尼住, 佢deleted 個post 就係想毀屍滅跡 銷毀證據, 連巴 居然為咗巴打絲打作出如此行為真係值得令人佩服呀

請受小弟一拜

Admin

Where are you admin?

唔知連尼住會唔會出賣兄弟呢？ 今次呢件事 就會睇得出 連尼住同林早洩嘅分別喺邊

考驗連狗嘅時候到了

連尼住偷偷樓下負皮？

睇下佢會唔會反人比黑警， 定係會好似林早洩 一樣維護自己人 俾錢幫佢打官司

Push

樓主五毛底已起

梁天琦居然為咗香港犧牲自己坐冤獄畀你哋呢班傻仔出賣 佢唔係傻仔係咩？

關sir邊度都唔見你魚蛋革命又唔見你 淨係掛住喺時事台指揮大局匿埋喺屋企買淘寶炒中資股 做隻奶共狗

😂

點睇

照咁睇牙祖為咗巴打絲打作出如此行為真係值得令人佩服呀

天下烏鴉一樣黑
自己開個forum丫笨

可以試吓上膠登

膠登有無cp 例子del po 先

膠登行掟石制
邊個畀人bam
點解畀人bam
有根有據有哂交代

ok